在没有政府支持的情况下，比特币的价格非常不稳定。 万事达卡将支持加密货币——但不是你认为的那些 
 是的，接受如此不稳定的货币作为支付手段是GAAP会计准则的噩梦。 比特币$ 50 k ? 随着特斯拉的加入，看涨加密货币的人表示，天空是极限 
 在该股最动荡的三个交易日里，GameStop股票的转手次数达到5.54亿次，是可售股票总数的11倍多。 富人如何变得更富有:Reddit交易狂潮使华尔街精英受益|道格拉斯·麦克米伦，Yeganeh Torbati | 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 以甲烷为例，它由一个碳原子与四个氢原子相连，极易挥发。 Keystone XL本应是一条绿色管道。 这到底是什么意思? 朱莉叶·格雷博2021年2月5日|科普 
 Koulakov认为，疾病很可能通过多种挥发性分子的存在来表现——一种鸡尾酒，所以在这里啮齿类动物的能力将特别有帮助。 医生将嗅你现在-第95期:逃脱|莉娜泽尔多维奇| 2021年2月3日|鹦鹉螺 
 显然受到军事气氛的影响，这名年轻人承认他的情绪很不稳定。 伊拉克退伍军人遭连环杀人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野兽 
 普赖尔还没有成为那种反复无常的社会讽刺作家，让白人行业高管感到不安，让黑人观众感到高兴。 理查德·普赖尔如何击败比尔·考斯比并改变美国|大卫·亚菲，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽 
 但是乌克兰政局动荡，反对派集团正在努力推动。 乌克兰选举:亿万富翁的战斗|安娜·涅姆佐夫| 2014年10月26日|每日野兽 
 例如，在动荡的南部坎大哈省，一所面向十几岁女孩的创新学校即将关闭。 西方对阿富汗女孩做出了很多承诺，现在却食言了Heather Barr | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 格鲁吉亚人生活在动荡的高加索地区的中心地带，他们非常清楚周围的战火。 ISIS在格鲁吉亚的脑海|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年9月26日|每日野兽 
 地球的大气主要由挥发性很强的元素组成，如氮和氩。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 护士给她拿了一瓶莎瓶，洗了洗她眉上的小伤口。 婚姻la mode | 汉弗里病房 
 我害怕我会在黑暗的房间里看到你一个人，泪痕斑斑的眼睛，泪流满面地站在你身边。 “双四” 菲利普斯奥本海姆 
 卡马森的大儿子大胆而反复无常，喜欢航海，常与水手们生活在一起，他有一艘速度惊人的小游艇。 游艇第2卷|各种各样。 
 一种用于防止纺织品上昆虫的挥发性油是从树叶中提取的。 雨果·米勒